#
 
ตัว
รุ่น
ไมเนอร์เชนจ์อัพ
เกรด
ใช้
รุ่น
ล่าสุด
Dell
 
PowerEdge
 
MLK
 
Xeon
 
#
อินเทล
คอนโทรลเลอร์
คอนโทรลเลอร์
ฮาร์ดดิสก์
ตัว
เซิร์ฟเวอร์
ตระกูล
รุ่น
ใหม่
ประจำปี
เซิร์ฟเวอร์
ชุด
นับ
รุ่น
ปรับปรุง
ย่อย
เน้น
ปรับ
รุ่น
ซีพียู
หลัก
ภาษา
รถ
เรียก
ชื่อ
เรียก
ภายใน
ทยอย
ปล่อย
ทีละ
กลุ่ม
ชุด
เดือน
เมษายน
ชุด
เดือน
มิถุนายน
ชุด
กลุ่ม
เซิร์ฟเวอร์ซ็อคเก็ต
อนาคต
ปัจจุบัน
รุ่น
ย่อย
กลุ่ม
เซิร์ฟเวอร์
ดั้งเดิม
ตัว
พื้นฐาน
รหัส
กลุ่ม
เซิร์ฟเวอร์
ใหม่
สำหรับ
งาน
สำหรับ
ผู้
บริการ
คลาวด์
ไมเนอร์เชนจ์
ปรับปรุง
เดิม
เน้น
สมรรถนะ
ซีพียู
ดี
เดิม
ฟีเจอร์
ใหม่
เยอะ
ใหม่
ดังนี้
กำหนด
ข้อมูล
แรม
ป้องกัน
ข้อมูล
สูญหาย
แรม
หาย
ครึ่ง
นึงฟีเจอร์
ช่วย
กำหนด
ซีพียู
ตัว
ไหน
ทำ
บ้าง
จำเป็น
ทำ
ตัวควบคุม
ซีพียู
ตรง
ใช้
กลุ่ม
พอร์ต
เร็ว
เร็ว
ข้อมูล
แถม
เปลี่ยน
ทันที
เลือก
ปิด
คอร์
ตัว
สำหรับ
งาน
ประเภท
ต้องการ
จำนวน
คอร์
เยอะ
ต้องการ
เร็ว
สัญญาณ
นาฬิกา
ที่มา
ก
ฟีเจอร์
สำหรับ
งาน
ตัว
ขนาด
เล็ก
ติดตั้ง
เปลือง
เนื้อที่
แนว
คิด
เก็บ
ไฟล์
ไว้
ขนาด
เล็ก
ราคา
แทน
แต่เพียง
ลำพัง
มั่นคง
พอ
ฟีเจอร์
อนุญาต
ใช้
คู่
สอง
ตัว
สำรอง
ข้อมูล
เผื่อ
ตัว
ใด
ตัว
พัง
Dell
 
PowerEdge
 
PowerEdge
 
Xeon
 
minor
 
change
 
Dell
 
MLK
 
Dell
 
PowerEdge
 
MLK
 
wave
 
Xeon
 
E
52600
 
v
4
 
Xeon
 
E
7
 
v
4
 
Xeon
 
E
3
 
v
5
 
Dell
 
PowerEdge
 
R
 
Rack
 
T
 
Tower
 
converged
 
PowerEdge
 
FX
 
PowerEdge
 
M
 
Blade
 
PowerEdge
 
C
 
PowerEdge
 
MLK
 
Xeon
 
PowerEdge
 
MLK
 
Dell
 
Fault
 
Resilient
 
Memory
 
FRM
 
mirror
 
FRM
 
mirror
 
Dell
 
Express
 
Flash
 
SSD
 
PCIe
 
IO
 
hotswap
 
Processor
 
Acceleration
 
Technology
 
PAT
 
Fail
 
Safe
 
Virtualization
 
virtualization
 
VM
 
VM
 
SD
 
Card
 
SD
 
SD
 
SD
 
